THE IDOLM@STER綜合討論區[63] 結婚是諭吉的墳墓

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Live party開左房冇人入 / 我入唔到人地間房點算？
A：現時有bug，請用2ch裡技開房：開房選master以外的難度，等朋友進場後先改番；再唔得的話請解散重開

Q：容巴/雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 大橋巨巨發出指示：「Block雜保平安」

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

Million Live Theater Days
遊戲官網：

PV：

事前登錄：

MLTD新情報

溫馨提示

SSA入code期限只到6月5日！

來，大家一起自堀墳墓吧

im@s post有愛

Fyi,再post

ミリシタ公式サイトがグランドオープン！キービジュアルの5人のアイドルがサイトTOPでお待ちしております！完成したばかりのTVCMも公開中！ぜひ公式サイトでチェックしてくださいね♪

や☆ら☆ない☆か

抖陣再拎埋剩低d無料石佢

Lm

上post尾示意圖

LM

大家是時候忘記結婚面向SSA了

好期待但覺得太多人會好亂

首先要有飛

明知結果，但又要面對

all in左day2

雜巴你終於UCCU啦?

有兩日d2 其他d1

想課金

Image training

抗壓訓練

新會然？

[member]Shika...DJ Shika?[ /member]

訓醒又一個post

大家g5g持我用假鳩行使正義
雜種去死

記得影相

個個都可以hey0雜巴
係你唔得

留名睇ban圖

雜巴係咪齊deep

係呀，佢話唔齊就等於一張都無所以抽到有為止

貼link算
傳聞係而家最佳組合
又傳聞聞Co deep 用雪美換走fes凜會好啲

ok

得cu deep齊

cu deep miho換有香

co +c既ssr得楓楓

另外pa deep用差婆

可以超得

多你一個周子

兩張都冇
Vi混色齊不過唔打算收埋加蓮

有兩隊
證明刷fans數唔夠勤力

天使巴係我同伴,一樣

就算你再編都敵不過齊deep的雜巴，一齊做mv勢吧

而家就嫁凛 楓楓 加蓮 眼鏡 俄妹
下次諗住超美優返黎
用佢換眼鏡定俄妹

朋友.jpg

我們果然係CuP代表 （大橋is god不在此限）

CuP圍爐無我份

留意到自己一張DEEP都無

考慮今期衝一衝悠貴個fans數

我冇條team 齊卡 我都係走

你有道理
雜巴：deepを持つ私に逆らうか

pink is the color

巴力的下場

容巴差邊張呀

冇deep正常，全部都係月限

一齊衝
而家得70零萬

我得美穗同卯月，另外三張都無...

決定而家開始追擊chieri 巴

仆街
俄妹同眼鏡好似撞秒數

點解

G持

擔當有齊就冇問題啦

睇睇vi隊會唔會比較適合你
利申VI得卯月,其他4張都冇

我deep Cu隊爭美穗
可唔可以加入CuP圍爐

歡迎你

紅巴要統治哂co+cu

有悠貴既都係我敵人

g持

無fes卯月

係正常 因為比我抽晒

恆常

卯月第二高fans數
蘭子張初期實裝SSR太難放落隊

有deep既都唔係我朋友

點解你要咁做

好彩當時成功係大橋巨巨手上偷左一張番嚟

[引繼教學]不懂的請看完！很多人不知道引繼怎樣綁AC，因為Bandai Namco的遊戲一定要用日本AC才可以，所以必須先註冊日本AC。

加蓮fans數第二

日本仔野全部開日本acc 是常識吧

上次fes 12pack完全抽唔到cu combo

請支持有愛編隊運動

我承認你連登加蓮P第三人既資格

你係ハゲPaP，合理

其實都仲係我第3高fans數
蘭子會戰勝歸來

綁左台灣AC

追post見到,我諗起 Blue is the color(你係車迷)

聽聞而家綁左解唔到喎

大橋巴開始清算了
你們應當懺悔

搞咩

點組

台灣acc應該綁唔到，註冊一個日帳再試下綁多次

頭兩張閃死我了⋯

嫁凜 楓了 加蓮 美波 俄妹眼鏡2選1

抽多隻co c返嚟

個人支持俄妹

唔係咁易架葉師傅

係咪冇得改

係

其實綁到就應該冇問題

同埋開acc之前呢個page 禁返日文再入新規正路都係開日本 個時sls 洗acc 我開左十幾個

凜

冇料升技

證明你抽得唔夠多就中

呢到三大巨巨去選香港先生都冇問題

抽埋啲剩底嘅石

比DMJ食哂

其實點先知引繼成唔成功 好不安

食ssr升

拎另一部機引繼成功先鏟舊機

秘湯

刪驚再試引繼咪知

支持有愛編隊運動
Co隊冇加蓮？企硬唔ok

我個ac係咁

login bnid hp 睇有冇cgss一項

祝你fes後有得換走張sr

唯一需要注意的，就是註冊時所選擇的地區↓

請務必選擇「日本」，否則會無法引繼帳號。

唔好咁啦 哥哥

決定今次巡演升pa fans

不知不覺響子終於過左400萬fans

眼鏡解到vi10技9
俄妹冇郁過

如果眼鏡係真希波個type...

Dmj

唔講野嗰陣都有幾分似嘅

正

新碟封面種感覺唔錯

係咪要砍掉重練

cls爆po仲要多8頁

上個po唔覆啦,結果預左架啦,10次有9次都係咁

覆樓上
兩張6秒1張高潛能一張無潛能唔洗諗啦,一定落眼鏡

限rin+楓必落都唔洗講

剩低唔撞秒數得美波,必落

最後1張,蘭子11高vs karen11中,諗都唔洗諗落後者

有合理懷疑宮巴又曬卡

搵第二部機睇下可唔可以引繼先

因為咁而想問但唔敢貼的人揮手

貼啦,依到d人無真係咁惡既(好似係)

係曬卡我就唔轉link啦

parade不斷loop石川公演

Deep隊仲高過Fes限隊，應該同support有關

斬死你

My eyes

咁樣係咪得 同埋點睇地區係咪日本 日文係我手動set

かわいい

好正

Cu隊有埋限x子就perfect池

deep隊高過fes隊係正常
但隊分唔代表一切,技都好重要

fes隊有限奏,塞到3張18combo,ed係暫時fes隊仲有既優勢

？

我唔係話你正呀....

咪問你 咩？

屌，早知係咁買多對拖鞋喇
Btw好彩走個陣就話停課

曬到仆街呀

らんこ

腳
圖片

仲邊有心情影人地對腳

嘩

型男

我係fb見到咋，唔係我黎

幕張現地LV確保

上面全部都唔係現地

點解水正過日咁多,完全無得比

ikt

just a suggestion...

到時打風京葉線又收皮

BTW GING~~~~~~~

住現地酒店唔L驚

[新手求教]抽中同一張ssr可以點做
點解我得一張ssr都可以中到重覆

係愛呀哈利

偽P已經準備好填滿你嘅空虛

收到風隔離個間好高級

升埋佢
做support member

住網吧算啦

千葉県立幕張海浜公園ホテル

想用十足狀態迎接idol的演出

大宮瞓再行

dd live 又加人

【#演唱會消息】
「Animelo Summer Live 2017 -THE CARD-」出演歌手追加發表
8/25(金)：#ClariS
8/26(土)：#東山奈央
8/27(日)：#黒崎真音

琦京線好似日日都有人身事故

得d1

今日も君からもらった言葉を抱きしめている
私にとってそれはまるで月明り
二人で見上げたあの時みたいにきれい

走路工送3000石

多謝CY

好似我咁非洲既，命運已經決定左

悲報

因被派負責大project,我八月SSA80%以上確率不能抽身

如果我中飛會派給這兒的巴打博下入場

Gbf event

我想同你睇SSA

沒有天使的ssa

俺の屍を越えてゆけ!!!

盡量唔想睇完咁攰要搭返出東京

いやだ！約束しただろ？

一粒鐘先去返池袋

Taku Inoue / 井上拓‏:
グラブルの志希さん最高やん......................................................

仲諗住有機會同天使巴睇添

排隊

沒有蘭子的SSA
沒有加蓮的SSA
沒有楓楓的SSA...

沒有大天使的ssa< -new

中左先都未遲

我仲未放棄希望

預告

610當日
大阪城公園附近
一眾香港人聚中
傳出 開嚟見我 等聲音

及後演化為

打鳩佢

真好，有live睇

沒有 從來都沒有

留名先

唔知邊個話an俠7.1有改到打歌音效跟唔到首歌既問題

唔好啊～

排+1

+2

然而我沒有7.1

通常都朝早6點到

始發就要到
Ho chi hai

上年臨入場冇人排，趁機買左凜同千尋公仔

諗起周子把扇

上年ssa9點左右排,排左2粒鐘，好似係

上年搭搭下始發肚痛落左車痾屎 搞到後左好多

掃排行榜
見到某同僚sss上期1003

rip

用左android simulator 試下引繼
引繼成功

美嘉

莉嘉

腦婆

點解常務只搵フレちゃん唔搵埋志希
永遠係一個謎

1月…プロミ
2月…Mマス2nd
3月…ミリ4th
4月…ミリAS台湾
5月…デレ5th仙台、石川
6月…デレ5th大阪、静岡
7月…デレ5th幕張、福岡
8月…デレ5thSSA
9月…ミリ中野
10月…ミリAS武道館
(抜粋)

範範都有掂嘅真係辛苦曬

漏左side M

點解淫過原圖咁多

啱

賣腎都唔掂

有d想買
不過睇下d舖頭開幾錢訂先

左面

卷到巢哂搵野壓住啫

諗起愛麗絲夢遊仙境果隻好似重未買

N年前買左未開唔知擺左係邊

冇記錯今晚update U149

【シンデレラ5thツアー】第2弾 静岡・幕張・福岡公演 各メーカー販売グッズのご紹介

一日未完個POOL一日都唔可以同情雜巴

中晒三張deep仲係到叫春ge應該拎去堆田

佢點出都唔關我事

原來雜巴齊Deep

4th又係呢個糞席，大阪又係，有冇咁啱呀

睇下有冇機會去老秋買返先

想買tp公仔，同芳乃t

【部落格更新】各位製作人久等了！今天帶來的是這款1/8比例模型「宮本芙蕾德莉卡 小惡魔女僕Ver.」介紹♡

快點進部落格瞧瞧吧♡♡♡

又黎

我擔當

加蓮同奈緒一定要買

點呀

我都想你著黎睇睇

根住俾人吊上天花板

下面企住隻乃々

雜爸可唔可以捉住我隻手教我打歌同抽ssr

一浮上就見到偽P同雜巴打情罵俏

預埋你

嚇到彈起

天使巴幾時返香港?

ななみ@大阪アイドールB04~06 @ronronshuka

島村卯月 はじけてサマー☆

#デレマスドール部
#ロンシュカ
#RonshukaCouture

2017/6/2 12:39 Twitter Web Client から

今晚

想加雜種做同僚

不得了

等包膠。。。

ありすちゃん！！！

ペロペロ

公式は病気

偽p

做咩呀C.C.

上田擔當

偽P個上田擔當其實係邊個寫

要不要改番？

冇所謂啦咁淺色
mio話好鐘意上田 所以唔緊要

又預告下先

如果今晚12時後爆post就要麻煩大家了

講起北方人隊酒,有一半只係飲中國白酒勁,但如果比D大陸唔係經常飲既烈酒(如whisky)佢地會好快醉

係都改返做アナスタシア

啲生意佬咪最鐘意咩五糧液 茅台囉

長知識了

上田為我地帶來歡樂 有咩唔好
俄妹？

全力支持偽P去南極探險

俄妹連千年殺都識

一爸做咩貼啲咸濕圖

。。。
屌完都係咁
Silent hay

聽住美波預告睇這段野個落差超大

係喎 點解你大陸用3嘅
小妹無知

安已不。。。

轉頭神父又入黎反就唔好啦

因為幅圖同段預告都係靠朋友

素直に。。。

等fgo出隻政委配英靈俾佢抽到寶5就會由アンチ變fans了(前例：早見)

bam曬

射。。。。。。

素直にbamです。

。。。

sor得依張

點解你們有咁多政委圖

知咩事

唔止圖仲有gif

綜合素直區....

miop之考驗

講起碧藍農場小弟都係玩咗一個月，請問有玩嘅大神我呢d人同武夠唔夠打下星期灰姑娘event

只可以話普通拎角唔會有問題

Btw, 美波預告已經丁左幾次

我仲特登叫朋友錄低send俾我loop

你有三幕神應該冇問題

PINYA HAZARD

上面好多bam圖

山本希望 已轉推
Taku Inoue / 井上拓‏ @ino_tac 2016年2月3日

志希にゃんの1DJ&4MCでLiPPSのマイクリレーが見られるなら何でもする

山本希望 已轉推
Taku Inoue / 井上拓‏@ino_tac 4小時4 小時前

志希さんは絶対にすごいトラックを作る

丁晒？

youtube/niconico有冇?
想聽

高潮失神

兔肉

好不雅

J ed thx

噴曬係佢塊面到就啱

偽p可能係因愛成恨

佢痴Q左線

可能偽巴成日俾政委黑面同離遠合照。。。

你係咪要我對付るる

你搞佢我實同你死過

預告幅圖係志希但係打開係美波把聲嘅?

頂初頭以為個活動名冇咩特別
睇埋段預告先知真係neta包乞食

Rich

你死呀你

蠢

蠢係主導未來潮流

【更新情報】[ωstar] 『美少女万華鏡 -罪と罰の少女-』キャスト、サンプルボイス公開。
キャスト①
覡 夕莉：篠原ゆみ
覡 夕摩：杏子御津
鈴森 いちか：このは
御殿場 鏡子：ヒマリ
藤堂 咲：榛名れん

嘩

萬華鏡原來仲出緊

澳門派9000

基本嘢啦
唯唯你考完試未

下個禮拜三開始

又有錢比雜巴課金

富者愈者

咁晏先考？

中學雞呀。。

然後佢拎果9000幾蚊抽到幾十張SSR後就雜巴我地

仲要係限定pick up

真係diu一聲

嗰九叉野拎黎做旅費仲有意義過課金啦

有澳門fd 年年都係拎個舊錢去

小賭怡情, 大賭唔會變李嘉誠

三千蚊拎去坐ANA
三千幾住酒店
仲有兩叉幾咪當澳門政府資助你買毒物

嗚哇

sad but true

沉迷賭博富可敵國

我就是失敗的例子

早苗瞓醒出黎捉人啦

有監護人簽名就OK 好似係

why HK no $ 派

Me2 拎去課金好過

香港多人過澳門咁多

澳門果d 維穩費

偽P有冇果9000蚊拎

得罪講句嗰九叉野某程度係用另一d野換返嚟

好似要過18?

點會冇

幾時有

港豬唔需要嘅嘢

有錢可以去

你地班友....

永久居民就有9000
非永久居民都有 不過少啲

乜你過18

佐藤節子

未過都有㗎

係香港先咁鳩屎要18歲
澳門邊洗

幾好喎

雜巴即刻出黎雜巴

雜巴

扑左,唔想理

洗唔洗俾返老豆老母

點解偽容雜成日逼害非洲人

因為都是澳門人？

非洲生活艱難
佢地唔明架啦

派咁多年全部存起曬未用
好肥

容巴出手啦,拎偽P D錢去課金

你一出世儲到而家？

一出世
派左十年姐

靠偽P關照我了

岩，拎佢啲錢應該多過賣佢落火坑

咁你今日開始做偽P既容爸鬼父喇

原來都派左十年 真係好恐怖

儲左10年未用過 諗起都正

派左10冇淨過 諗起都恐怖

點都好 澳門始終都係鬼地方 遲啲一定會走

好奇你打算走去邊

[q uote]
好奇你打算走去邊[/quote]
珠海

珠海[/quote]
由十七層去十八層

由十七層去十八層[/quote]
手拖手去天涯海角

好熱啊

去到東京ssa咪仲熱？

室內有冷氣
好似係

空管

大陸最鐘意嘅空管

大陸常有既事，我本來就預延到今晚12時先飛得

利申搭港航HX1128

聽日洗唔洗返工

接機

唔洗

㗎機去北京先喎

陰公 冇精神衝fans數啦

おい

屌

左邊張智繪里

⋯⋯

一陣仲要轉機
冇心機打，而家係到㩒手機

一爸

真心覺得一巴應該走去做網媒/設計

漏咗舉十字綠色光劍

原來悠貴都係蘿莉

13歲唔係蘿係乜....

想睇machico 既肚臍仔

咁姐係我都係LLC

年齡係就係蘿?
16X高既小6無資格叫蘿,下個女巨人

12歲以上既
係少女

holyshit！

10th睇jor

覺得係睇心態
ありす已經係女性

所以我地唔是LLC

姐係雜巴根本唔雜巴一樣

唔成立

愛馬士

惠理子半個月內第三次著呢件

Stalker

今日決定刷shabon song

60石
ssr 雪菜

如果真係有小木曾雪菜既話佢會係咩色

Cu(確定)

做咩fing JJ

而家先發現今次抽卡banner冇3D模型睇

唔知有冇wow到

我邊有
見佢幾得意咪po下

姐係你覺得JJ好得意？

又未見過 點知姐

細到見唔到

絲打

想唔想見識下？

新北市你想點

打打下歌唔知做緊乜

志希(Co)

再抽4個白信

一呼百應的大天使

想·加·分❤️

十字光棍出現了

守門員曹永廉火車

不斷進化

差佬都拎緊

召集人手爆uo引導大天使班機降落

諗起戰區88用火把當引導燈 引導殘存戰友嗰幕

。。
我地今次係熱烈歡迎同志回歸！！！

港豬派錢果陣咁岩未夠秤

same

仲有ママ

要返工 不了

12歲以上既係少女

咦咁睇似 ssa隻會限碟係jewel03solo

EX改晒條件
無得ＳＷＮ大法

終於有人生第一張deep
我愛大家！！！

仁王雪女卡關

容雜一窩

幾抽

5想理5想g牙

N巴依家幾多fans數？

容雜一齊ＢＬＯＣＫ

你答我先

你應承我唔好屌我OK？
呢個pool前後加埋總共20抽

我唔應該問依條問題，都係死去訓算...

宜家先lm

blocked

原來你本身已經8期...
我岩岩好夠100萬fans咋

20次10連

你個啲叫200抽

你係都要人屌你

又係你要問...

我開始信AC呢樣野係有血統

派哂d幕張LV俾人了

中咗rin,但剩返21xx石,月限

恭喜大西巴
月尾睇下出咩卡再諗啦...仲有成個月

嫁蘭嫁貓
FES

只需要明白雜巴係咩就得

公平咩屌..............................

係囉

已經比雜巴雜到麻目左

明明唔貼唔掛冇人知就唔會互相傷害
人類總要...

I love hk

おかえり

然後竟然因為突發情況兩個小時後就要出勤，擺底行李又要出去

其實打咁多野我都係想講各位早晨

早晨

返去OT補返1 pack數先

恭喜你又中new

+1

食完早餐等收工

其實可以唔返
但係呢次太肉赤
頂硬上

仲有九千蚊

來生不做中國人

要上繳俾母上架

容巴原來係孝順仔

要來會比我呀嫲

申請ed

咁啱升lv多左個位

嘩有巨巨加小妹

天使巨有無位加我

我看看有冇人del, 請等等

巨巨唔好扔底我

加埋我ok?

唔知點解一見到
就諗起雜種
容巴加我

有兩個人超過7日前

容巴id pls

風巴我唔係加左你咩？

風巴膠巴id pls

申請ed

是

玩野

等我放限紗枝做leader

おはようございます

社長おはようございます

又巨巨互相+FD

愛香++++++

準備抽唔到就自己del走3.0 fd廢事阻住人

祝你成功

差大橋巨我就加齊哂本post三巨頭

加左

280抽先抽齊既我
同10抽就齊既容巴

點呀偽P

又係你話唔齊deep等於一張都無
我依家就等於一張都無啦

無人想知你兩個

抽中咗就唔好比較啦

del fd

佢出泳衣喎

好肚餓
但楓さん拉住我唔俾我起身

執返劑先

要食野，不了

食埋佢

一齊

響子條圍裙

又

好

容巴好可憐

通販？

美優肯定俾人灌左成晚酒

會場先行
起碼tour完左至通版

第二彈物販應該唔使買D咩

原來係咁，咁慢慢喇

得呢啲ja嘢 係咪都係自動入隊仲好

2點前SSR2倍喎

派咗9k喎

9k有幾多packs
同埋我個group有排都未派到 由啲廢老開始派落去 分幾個月

13 14 pack左右

話唔定同你既容爸一樣20抽中哂

抽唔一定有 唔抽就一定無
巨巨至理名言

其實1 pack姐係幾多 到依家都未明

我一萬石抽曬落去 4隻sr
依家得返1000石

8400石

9800yen

9k大約13pack
Btw你幾時先收到錢

想我自爆 返正你都知咩時間㗎啦

聰明

俾採陰補陽吸走哂

你讀高二，可以大概估到你咩時間架喎

今日應該輪到cu常駐

冇2倍姐,繼續係限定

見到抽卡嗰頁寫住去到3/6就以為今日完

好肚餓

仲未食嘢 楓さん玩咩玩咁耐

飽

呢啲天氣去跑個步 爽到

行出去最近食店要十分鐘

又飛咗

準備抽
求祝福

大佬

Ok

雜集氣

其實友情係咪會出sr?
之前好似出左隻有solo ver嘅みりあ

Yes

唉你加油

應該中架喇
我頭先犧牲埋最後一張十抽券都係食白果

死多250石出來，一路loop左2個鐘rin歌同相，踏正十一點跪對電話單抽等緊幾秒禁落去...彩底

橘ありす (CV: 三大)

最後.................我而家唔知講咩好

因為偽p幫你集咗氣

妖魔鬼怪

一日最衰都係偽p

過去澳門搵偽P算帳啦

係我就食左佢啦 咁妖

唔過大海啦跳海算

食

別太傷心太太
要同偽p性交轉運好似係

偽p noun /adjective

偽p(n.)
粒粒巨巨

偽p(adj.)
1. 花心

2.DD

3.口嫌體正直

偽p，我想要ssr

我得兩張 同雜種講啦 SSproducer

求偽p，得俄妹

食俄妖

偽p偽力勢不可擋

加左你同僚

我有喇唔該

Pa你阿嬤

上次event太長
今次已經冇哂力去玩

有響子

點解要咁做

卯月

加左我既巴打可唔可以全type轉一轉悠貴借來用用

除左上面
未央嗰句都笑左

第4幅圖最尾

忍唔住課左金

預祝巨巨成功

聲優巨巨

清祝你好運

走啦你

我都成堆sr

加油

一車車西村保奈美

勉強叫中左pickupSR

天氣咁熱架
大交合點做野

偽P set左年齡>20歲先未,到時禁錯冇得allin mio3.0就好似我咁咩都做唔到

等芳乃幫你降下溫

no llc

當然set左

太雜巴了

我知我做漏咩啦,未拎雜巴做祭品

[campaign]
擊破雜巴一次，可獲得SSR 70％ プレミアムガチャチケット一張

非洲人表示30%即100%

出面好熱

原來友抽指定N卡都咁難 9萬幾抽哂都唔中

出去買嘢食已經想死

啱先跑完步 濕曬

Gay

藍原ことみ‏ :
私はもはや速度9.3になってしまいました...もう戻れない...

アニメイト大阪日本橋
@animatedenden
【限定商品】本日よりO.N.スクエア2階の『アイドルマスターシンデレラガールズ』オンリーショップにて販売しております「高垣楓の上機嫌なジョッキセット」、大変ご好評頂いております♪ 随時商品を補充しておりますが、
なくなり次第終了となりますので、お早目のご来場をオススメ致します☆

楓了 都楓了

高楓會指定産品

又掘左500石
快啲過黎搵加蓮食薯片喇凜

我已經山窮水盡,連蛋糕同心心朱古力都食埋...

Rin 我第一隻Cool SSR

Same

抽美嘉射錯左

第一張係美波

その回の出演者である大橋彩香、山本希望、和氣あず未の優しさに感動してお姉さまと呼び慕い、「一門に入れるように頑張ります」と発言している。はっしー「全然目標にしなくていいってそこ！？」。

又就爆post

三角形live 隻bd出左

junna

Get rock

因為Junna所以先捱哂26集

射咗兩pack落海，得張sr sugar heart，真他爸的爽

聖人惠呢

歡迎標題建議

熱烈歡迎天使巴安全回港

課唔課兩pack 抽文香好

等超得

有排喎,定講緊其他game

axia solo

原來60石會重置

白信封

agger

走路工

Store有餘額就會亂fing
決定課哂sls
拎黎擺都好過課其他垃圾game

啲%假架

唔好再抹黑美雲bb

成9k 點fing 都得啦

舉中指乃人之常情

咪係
仲要食哂兩家茶飯

D Generation Chieri !

又未拎得

課未

過左3%，唔柒課
月尾先課

收到風琴日有人聽到消息之後，即刻話想課sls

9月 有排

唔洗上繳國庫真好

真係唔覺得有SSR2倍，超多人爆死

11packs1限定

～170抽 7SSR加就有加不過冇張想要

可能真係有 2倍，但cy 既packup 永遠信唔過

好過冇啊

Agree

講機率不如講運氣

~13 pack 7SSR

好似容巴咁10抽中哂咪得

係20

190抽5SSR 2重複

好似雜巴咁單抽中莉嘉咪仲好，至少慳二千幾石

SR兩倍

ありす果轉三百抽中既數量同你地差唔多

300

邊個黎，感覺到有陣俄國除

冇人認頭del算

fes有加倍我都試過70抽0SSR，習慣下啦

升技

刷fans刷到想嘔

sss背負嘅命運

THE IDOLM@STER綜合討論區[64] 零的兩倍

求教學

same,下次或者刷返EX區算

其實我打一場一隻idol加700正唔正常

正常，你打一場5~6萬分？

9pack差唔多啦
不過都係唔中 屌！

平均都係5萬

初玩差唔多

出左街 有冇人一陣開po

pish

凜啊

凜prprprpr

求凜西我面

DIE SET DOWN

C.C.楓了